電腦有冇方可以用藍牙耳機少d delay?

如題
以 Android 為例, 因為有d 機行 Qualcomm 所以可用 aptx codec 令到 delay 可能少到 50-100 ms
但如果普通電腦就咁駁 bluetooth 的話 delay 起碼成 500 ms 以上
一睇戲打機就用唔到

Bt5.0?

關事？

我電話同個wf-1000xm3都係Bt5.0
冇打機,但睇戲睇片冇delay問題

你bt version太舊，新底板冇乜delay問題

買個usb 5.0 藍牙 ok 嗎？

睇片應該會自己offset
打機就冇得救 好明顯